自私撚周圍傳播武肺

正正常常香港人已經唔點出街
班自私撚係疫情底下仲要堅持返工
周圍播毒 好心政府唔禁足 公司唔WFH就自己辭職留係屋企啦 唔好咁自私為咗自己份人工就要香港市民陪葬 諗吓自己屋企人 諗吓醫護啦
銅鑼灣醫生戴口罩都感染啦 憑咩覺得你去返工就唔會播毒 點解唔可以忍一忍疫情完咗再搵工？
就係你地呢啲返工撚 仲去返工 日日過百單 又俾藉口政府瀨香港市民
仲好意思自我感覺良好批鬥人哋出街
屌 你估武肺識得認你係返工撚就唔感染你呀？